又吹雞啦

今次霞姨派600一個

打鳩人係咪唔使坐

為600蚊斷手斷腳

屌左出尼